Project petition

- Portal
  - Angularjs: Là js framework cho việc phát triển website theo mô hình single page application (SPA)
  - Coffeescript: Precompile language
  - Jade: Precompile language
  - Grunt: là một task runner và có nhiệm vụ dịch coffee -> js, jade -> html.
  - Nodemon: Để khởi tạo server.
  - Bower: Là một trình quản lý các gói thư viện cho frontend. (bootstrap, angualar, underscore, lodash, jquery, ...)

- Service: Được viết dựa theo mô hình (pattern) ba lớp (three layers): model, business, controller.
  + Mongoose: elegant mongodb object modeling for node.js, đại loại như là giúp chuẩn hóa việc lưu trữ với mongodb, đồng thời quản lý việc insert/truy xuất tới db.
  + Nodemon: Như portal.
  + Passport: quản lý việc đăng nhập.
  + Và được viết dựa trên một số packages được liệt kê trong package.json
